［世界第一］被網民嘲胸背分不清 Heidi帶笑自抽回應！！！

靚

Eq好高

又靚又大方

想奶

其實佢依加係做緊咩工 好似成日都環遊世界咁

咪藝人囉
佢去外國好多時係被邀請去睇fashion show,當然有啲係旅行嘅。

比起yanny
佢高質好多

你走啦，我唔想搞大件事

根本就無得比

有d野唔需要知太多

自嘲扮撚哂野

正喎

真係好靚女

靚就真係靚 但波真係零 聲都靚

條女對腳正撚到

唱歌唔好聽但講野好正

陽具巴

d腳趾好正

好撚仆街

的確幾正

瘦底冇波都算
佢骨架都唔細